人地幫你開門會唔會講唔該?

會
唔會

你老母屙完屎

會抆屎
唔抆屎

乜都投